前缐醒來呀～～～！不要俾仇恨支配你

年輕人, 請三思! 讀文時, 除了吊爆我同講核爆都唔割之外, 希望可以自省一下, 愛之深, 責之切.

1. 一個月前, 手足裝修二坡坊, 全城拍掌, 是因為師出有名, 正義之師! 現在盲目裝修商場及藍店, 今天更火燒紅隧收費廣場, 對爭取五大訴求的終點, 有走近了嗎? 民心聚集是因為大家熱愛自由民主, 每一個人都是獨立的個體, 每一個人有權去選舉黃藍, 市民支持黃色經濟支持罷買藍店, 不等於接受火燒藍店!

2. 三罷是市民自願性質, 我們擁護自由民主的國度, 今個星期的三罷, 多少市民是自發性參加還是'被'參加? 我們有留選擇權給市民嗎? 到底三罷是為了什麼?

3. 佔鐵路原先是不合作運動, 市民明白年輕人的付出, 大家樂於忍讓, 不過本星期的佔鐵路絕不是不合作運動, 我親自看到兩邊市民在車箱大打出手, 當中展顯出我們開始強行加諸自己意志在別人身上. 要強迫市民選擇上班或民主, 甚至沒有選項, 此舉經已變質

4. 今晚7點紅隧收費廣場起火, 此外今早NOWTV記者訪問一個佔領紅隧天橋的年輕人, 記者問剛才有幾架車在橋下經過, 你拋下的物品擊中部分駛經車輛, 年輕人竟然回: 我地手足已經在前段位置封路, 在橋上又開晒咪, 司機咁都要強行過, 打中就自己羅黎. 大家平心地想, 我們變成了黑警嗎? 我們的年輕人是多麼的愛護香港, 願意為香港付出一切, 但這些說話及想法正正表現出黑警的做法---不顧市民死活. 我們曾經說過, 絕不傷及無辜市民, 我們曾經說過, 絕不濫用火魔法, 我們曾經立誓, 絕不做黑警的勾當......火燒收費廣場我們得到了什麼? 我們的目的是什麼?

自從中大一役, 我們被短暫的勝利沖昏了頭腦, 開始忘記了五大訴求, 我們不是求攬炒, 即使是求攬炒, 你要跳樓, 總不成拉晒成家人一齊跳樓. 年輕人是未來香港的主人, 請大家帶領我們走向生路, 不要去死胡同, 不要走上佔中時人民互鬥的死胡同

我真的很愛香港的年輕人, 我很感謝大家為了我這種廢老赴湯蹈火, 所以我更加要大大大大大加咁吊醒你!!!!!!!!!!!!!@#$%%%醒呀!@#$@$, 今天完全是一傷公關災難, 做什麼事前請先想一想和爭取五大訴求的關係, 亦要確保不傷及無辜, 你地不是黑警, 你地係香港最好的年輕人

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

學好正體字先再出post

推！

留力！贏咗區議會先至在鬥！

樓主講得合理窩！
唔好搞分化。

笑死我

Blocked

香港要攬炒 唔係要區選

字詞之體遠不及內容之重要性，敬請見諒。

同意！好耐無聽過有手足講Be Humble ，不要被仇恨支配頭腦，沉着應戰，理性分析

屌你老母

我理得你 我要五大訴求 你要紅磡隧道 大家唔同channel

係
D死物緊要過人命

望完頭兩行，走人

人命關天，如果今天燒死紅隧的員工，或在天橋推下物品打死人，會真的對爭取五大訴求有幫助嗎？

有
完

blocked

咩叫缐

垃圾post
前線有邊一刻有失控過？

人命關天，警察殺死抗爭者，或強姦女示威者，會真的對"止暴制亂"有幫助嗎？

唔使俾仇恨支配

大家以眼還眼就可以
佢斬我地，我地就斬返佢地
保持理性

岩啦，block埋你

Ok，集中營除罩相見啦

呢啲文真係好撚邪惡
同埋咩撚嘢「我很感謝大家為了我這種廢老赴湯蹈火」，你邊撚個啊，都未撚計你呢一代搞鳩到我地呢代幫你執屎

不是求攬炒？